「香港傑出政客」毛姨姨下次抽水可以先搞清楚人哋個名嗎？

不如打埋做李龍基啦

似打錯字

速成問題

講波講到要逃亡

英文都係Lam

猁榮基都走啦，自己講同市光榮再屈落曼迷度，垃圾

速成打錯字